毒撚通宵秒回

弱者先瞓

快到你呢

dllm

Ching ho ball

lm先 瞓唔著

毒撚係咁

都話反彈冇回頭

Lm

丁完

一齊傾掂佢

好唔開心

快狠準

未丁

點解嘅

好快了

快到

真心咩 我身邊啲靚女全部勁多仔追所以勁自信

No gay

肥矮毒柒窮齊晒 究竟點先媾到女 成20歲仔仲係A0

乜

又bin...

狂撳F5

屌你，一模一樣喎 真係可以圍爐

真毒

非港女

㩒嚟做咩

巴打，搵野學下過日晨啦

睇下係你咪真係回得咁快

先20歲

唔緊要
我27都係A0
單身都幾好

一齊努力減肥

唔講大話

我哋呢度有冇人超過30歲

講好嘅成人台呢
樓主出黎交代

其實揀research呢條路有好多考慮
我想靠呢D知識同industry合作 分分鐘賺好多錢
另外想出外國讀phD 帶埋女朋友走
不過你依家問我想唔想走 我一定唔想 太多手足

又真係幾快喎

返學又鳩下鳩下咁 都唔知自己讀緊啲乜

等你po相
我要lolita，冇樣都得

就30了..

咩事呀

跟團去緊個trip
同啲人唔係好玩得埋

都話未夠秤

你食乜藥

幾時先有仔 爛桃花一大堆

Degree?

你地成班偽毒L

旅行團?
咁咪自己玩
唔一定要勉強埋堆嘅

只有你超過30cm

成班深藍？

去hehe po

操fit個人已經差好遠

長開長有

係 讀緊啲水泡科 有時直接走堂算

個個都話想要

呢啲係咪係外國做會開心好多？

Hi sj

認真討論啊

屌話就話做野
都係忍唔到手秒回

減咗肥之後就唔難溝女
睇吓我哋呢度有幾多單身絲

真毒呀ching 女仔fd都無 中學讀男校

水泡科都好過冇
際遇>all

屌你 我又要睇女
你po lolita啦

歡迎你秒回

依家係咪讀緊書呀
係嘅大學好多女啊

好認真

幾多先叫夠秤

肥矮毒柒 20 男校
我地有咩係唔一樣？

Hiii

開唔開心好主觀
離開香港一定唔開心
但去到外國有個靚title都幾proud

喺度圍爐個人會開心左 個po真係好啱毒撚

哇 屌 懷疑係失散多年嘅兄弟

18

我地會誘惑你秒回架啦

今晚做咩又唔瞓

等仔中

毒撚收留所

你唔捨得香港？

屌
有冇人聽開youtube live既jazz
有個叫night traffic jazz, 呢個時候聽好正

唔好咁啦 我唔想認自己毒
我一定係靚女絲

成班偽毒喺度圍爐

你幾歲呀

Private party

我就真毒 你地就廢事多講

差唔多旅行團feel
一個人，好似好唔合群
琴日試過，好舒服
唔洗扮笑
唔洗睇人眼色
唔洗諗點答人點野

巴打，總會有一兩晚突然好寂寞架喇

我好鐘意聽jazz架
但係唔鐘意罐頭jazz

有朝一日發現
仆你個街 男人嚟嘅喂

心痛巴

好中意香港 我屋企 人 事 物 都有情
加上過左呢七個月 點會捨得

我咁可愛 點會係男孩子呢

咩黎??

認真 勉強真係冇乜癮
自己有自己玩咪算
唔洗太介意人地點諗你
明你嘅自然會明同體諒
唔明嘅就由鳩佢地啦

其實平時都寂寞開 不過有時有fd子一齊打機開心下

你竟然是個boy

唉...呢個六月真係唔簡單
大家突然都唔捨得香港了
不過作為一個一直都好愛香港嘅人
我覺得好開心 大家都發現原來香港好重要

I love hk

呢排自己單機多，哈哈

好撚痛巴

點解香港咁多空虛寂寞冷嘅仔仔
我都溝唔到幾個

17

得閒返下pt會有女仔 不過個人無自信又唔識講野 唔知點算先媾到人

我一定係無棍boy

去泰國嗰啲都好可愛
但係摸落去有棍

170歲 get了

順其自然

其實你有自信就贏曬

我以後聽呢D live都覺得呢D jazz好冇靈魂 好似冇個故事係入面好空洞
但係聽聽下又覺得其實有咩所謂 當下聽個陣我做緊既事 就係佢既意義
sor 好抽象

聽講返飲食好易識

我係可愛嘅香港絲

試下唔好咁自私

咁點格劍

可能我真係太心急了
我好容易對人一見鐘情

準備去秦國視察下

睇吓班女有啲咩興趣囉
跟住佢哋嘅思路走
慢慢你就會搵到話題㗎啦

就係返飲食 不過自己又肥又矮 根本無女鐘意啦

活化石

我都係咁話

Can

咁要睇彩數喇

我好鐘意聽一個中國composer嘅jazz唉
佢寫嘅歌真係好啱我口味
有時仲鐘意loop dj okawari

人大左 開始覺得有種責任留低
冇人想做冇腳既雀仔 點都要一個避風塘

有我地就會無望

多謝你
舒服好多
第一次去旅行咁灰

有冇話個名點黎

點會 堅持多排就得

你自己去搵其他巴打格劍啦

break果時會傾下啲返工嘅野 好少會講私人問題 就算有講一兩句通常就完

早睡早起身體好 眼袋都冇咁大

想知大家改過咩連登名 有冇話有咩故仔聽下

我有同事試過落人妖吧
之後比佢哋摸
摸到驚左唔敢再落去
之後佢表示第一次俾女非禮非禮得咁唔開心

suntory 同kirin都唔錯
suntory D有氣酒好易入口

當佢地朋友就得啦

又得姐

大波小爾

一見鐘情過一個超慢熱嘅男仔
我一啲都堅持唔落去

要做咗朋友先
溝女呢個急唔嚟嘅

純粹唔想比fd認到

真係女？
有鳩的妖魔

個composer咩名
有冇人有聽宋冬野

訓覺夢中諗到

其實有佢哋電話不過唔夠膽去wtsapp人
同埋就咁搵人唔會好唐突咩

原諒我思想仲係好舊

淨係這安和橋

講到明人妖吧
邊有女

Sor del返

屌我都好驚自爆

唔信

到時同fd去睇人fing jer

無啦啦Whatsapp又好似有啲狗公嘅

唔到你唔信

留名睇包膠

啱啱先食完晚飯

你哋食飯我一齊食定係分開食㗎？

希望睇到

董小姐同鴿子都正 後者個melody好撚切合我人生

係喎你外國jj

所以好難做到fd 返工有時傾下計都ok嘅
不過要約人出街真係無乜可能

去人妖吧一定睇到

當我冇講過好冇先

有冇機會一齊食飯 / 走？ 做左朋友先最好 亂揀人快散 仲傷心

好無助

有時會一齊 做緊餐飲包埋食飯

食飯嘅時候傾吓計
講下旅行，嘢食。
好多時都會開到話題

私底下傾計好似好重要

因為藍黃問題比屋企人趕走
岩岩轉左新工無錢，平時已經慳住用
但真係頂唔住
壓力大到就爆煲

好少機會 因為編更好多時都唔同
其實真係有target不過連做fd都唔識點做

每次見到就以為係急凍鳥

如果唔私底下傾計
都幾難約到啲女仔出街食飯行街

咁你而家係邊

好耐先熟同信任一個人 好耐先會打開心同人講心事

我就係呢啲人

同佢地平時打開啲open end嘅topic
跟住傾到一半 可以等平時留意到相關嘅嘢之後whatsapp同佢地講

Thats why im here

唔撚想再信人

住邊?

試下信我

租左屋，但無錢交租
之前有人叫我連登開帖問
但無人幫到手

嘩 呢啲要好有耐性 佢地戒心實好大架

香港

好瞓覺，早唞

花之祭P
寫jazz同民族樂 兩種都係我favourite

弱者

肚唔肚餓

朋友呢

我係睇左山田孝之套全裸監督諗到

就咁wtsapp問人得唔得閒? 好似好狗公 難啲成功

做咩

我係垃圾

樓主開多幾個po
我地同你慢慢熟

好飽

唔好啊

食左咩?

Hi lm

歡迎加入

都係 所以我放棄左 我無呢種耐性

毒撚無朋友
女朋友都散埋

Binlo 好撚濟

肚餓食咩好

失眠點算

杯面

拜拜弱者

要私底下傾傾吓先得
可能傾到嗰樣嘢
咁啱有得睇或者有得食
就打蛇隨棍上問佢有冇興趣一齊去

咁多打擊

我係A1毒絲

仆街我夜晚都係打邊爐 飽到宜家
其中一個瞓唔著嘅原因

一齊兒到瞓著為止

冇咩杯麵好食
唔想餐餐合味道

傾到

咁sad

識左六年嘅兩條契弟話出賣就出賣 兩個都係最老死果隻

揸緊車 點睇?

試下食出前一丁

停車先睇

心諗兒到係咩

佢係巴黎

巴多 仲好多都有女
但呢到嘅人好好

我宜家寧願自己仲係零

没事儿没事儿 打錯姐

其實可以一齊傾計嘅機會都無乜 因為編更有時都唔會一齊返到工 係上年暑假多啲

咁sad? ... 兩個夾埋做你？因為少少利益咁樣？

飲到唔見咗人

佢話我成日好灰影響佢
又話我無用
屌我比人趕走左我想既咩

屋企除晃幾大

出前一丁啲杯麵難食
如果食出前一丁咁就要煮

我頭先好餓 而家過左餓感

有無法國最近多左po話愈黎愈多黃店搞唔掂

維力大乾麵

錢銀瓜葛？

好細

咁夜仲食野 又肥幾磅啦

食野嘅唔好影上黎

其實都真

推x10

我成日比ex話我灰影響佢
唉抱下你

hi

瞓啦好嘛

可以搭嗲9up

幫手推下plz
有無法國最近多左po話愈黎愈多黃店搞唔掂

分得好痛
寧願所有美好一開始就無發生過

唉屌真係好sad
平時個人逼住笑
對住佢先可以sad下
屌點解要咁對我

我都係 屌

好人卡

可以圍爐個人都開心左

元朗有咩好食?

其實個po好似都係琴日先開始有

A0有咩唔好

因為達狗改

Halo

我明呀 對住個個都要扮無事扮開心
好難得有個另一半 以為終於可以除左個面具
點知原來對方接受唔到

一齊做弱者

B仔

我地啱啱先大派完好人卡
宜家派埋比你先

屌你老母

學日文好攰

+1!!

真係 有助走出失戀陰霾

其實自己一個更開心
睇嚟你似有中意嘅人喎

放棄未

黃大仙有咩好食

躝未

a0毒撚未體驗過

一次都冇食過

完全5g

自問對佢好好
一有事就屌鬼分手
痴撚線

失戀咁痛
我真係寧願A0好過

唔係 不過都可以話係少少利益

只在乎曾經擁有

Down 和你pay啦

未

發覺食咩都會肚痛

佢地係玩下定點

終有一個moment 係生命入面有好多負面情緒要自己解決
同人講都冇用
有次女朋友放負好勁 我比好多理性感性support都唔work
之後就嚴肅咁同佢講
係呀 世界係咁nasty 有好多事情都唔會如願同要自己搞掂佢
跟住佢就比我屌醒左 有勇氣左

有人追過 即刻唔啱feel

召喚大毒撚

食極唔肥？

乖啦

以前都話仲有班毒撚fd圍爐 不過人哋都出左pool 自己都仲係一個人

在

直情要我自己過主

錫返你 辛苦曬啦
佢真係突然就話散 無比機會你？

我班fd仲有好多都仲係a0

唔想 可唔可以令我失憶

之前追你嘅睇唔上眼？

拋棄你？

消失左了

真係秒回

知你唔係巴屎閉

你咁講又諗起就到新年

可以 一棍扑濕你

無錯啊 呢個世界有事真係自己知自己事 靠人地係真係解決唔到心事
反而人地唔理解你乜環境 自己會更加孤獨

有見地

唔巴好似一早就看透世事

係

以為我講笑？

直接消失咁狠......
你自己要振作堅強呀
一定要捱住 跟住就會有好轉

你唔講真係醒唔起

sir

/block

一棍

幫你屌鳩佢地

都叫做唔洗同佢地戴面具做人啦 點知都係做左契弟

幾時

咁撚大個人未撚自己住過

係 黑色巨棍

但你而家仲讀緊書？

又會一齊出賣咁慘

早抖la 廢紙

咁一下屌過黎又真係冇了解既
我個case係我比左好耐support佢
我都了解佢個問題一直係唔夠自信去take up D 挑戰
為佢好 語氣差我都要同佢講 其實無論我點support都好
最終踏唔踏個步 都係佢自己既選擇 我幫唔到佢一世

屌 講好唔爆

係咩

食屎狗=.=

米7都無嘅毒撚 真係無人會鐘意
班毒撚fd個個都鬼死咁高大 想媾女其實唔難 得自己仲係a0

兩條友一齊圍人地爐 我只不過係個棄子

黃祖藍都得啦

重新識過班fd算啦

真

咁仲有大把機會啦

所以坦白講 如果你問我 我同我女朋友各自依賴對方幾多%
如果我生活有100%依賴佢既話 佢係1000%

我都係想試下同個普通女仔拍下拖 不過根本就無機會

冇印象。可能斷咗片

黑色不了sir

有冇樓?

咁又唔係嘅 做咗單身狗好耐姐

可能聽日就得

你中意咩色

我02

係咪呢個po最後生嘅人

冇

驚比人尋仇

賓州長唔長

有咁易咩 份人又摺 今年入u先算

咩科咁chur

搵個你覺得特別鐘意嘅女仔
跟住好好愛人地珍惜人地好過啦

個個都仲咁後生 我下個月就21了

我都係

肉色嘅棍棍

+1

大家都係年輕之人

鄉親父老

30cm

唔L好信

可以咁講
你都好快出到嘅我估

真係好難同人做到fd 見面又唔多 傾計又唔係傾到心事 我都想試下去愛一個人

召喚30cm巴

試下唔好

多左人上連登喇 02今年都18喇

油咗佢咪得

主動啲啦 r下話題

呢個係愛嘅表現 ⋯⋯ 你係為佢好

傾

可唔可以同我做愛

問人借ac

樓主真心唔係

????

甩色不了

因為唔detail, 都比唔到太多comment
只可以話
對佢黎講 佢要審視自己比support有冇用
對你黎講 你要recognize佢係比support上面既努力, 即使佢比既support冇用
打和super

Sleep jor la

你點回的?

90後can go sleep la

No

y

叫人屙夜尿

屌我都係 仆街我死肥仔成 74 kg 你幾重

-1

痴肉色膠紙

就咁回

正解

No y

打獲佢地！

原來你大我半年

係...

我都好掛住我ex

真係想屙 等等先

不過唔可以成日咁講野
成日咁鵝佢 同做佢老母有咩分別

做咩自行改裝棍棍 加配件

老

下次返工見到佢 試下傾多啲野先 不過又驚比人當狗公 屌好矛盾

玩開diy

一齊攬住喊

Me一拳一件！

近排識個女仔幾摺下 傾wts傾兩三次都可以有個幾兩個鐘又幾啱mood 但係第二朝可以唔覆機 飄忽到想喊

咁你自己diy啦
同我玩咩棍棍

未瞓醒姐

佢係咪忙緊咋？
聽落有啲機喎

成身脂肪 死都死得早過人

日 日
丨心丨

咁你瞓到未

日日如是也

欲擒故縱之術
巴打比D耐性 當係釣魚咁釣
同埋唔好諗一去馬一定成功一齊
係你既就係你既

真喎
利 誠實之鬼

點解咁悶

好多野唔開心 好大壓力 日日都好負面 好想一走了之 但諗到身邊啲人 又唔想佢地為我傷心

咁你都有得同人傾下計 wtsapp到

我連點樣搵話題同人wtsapp都唔識

你班痴線佬推po推咁快

唔好走啦 我地聽你講心事

佢話果陣忙緊 結果果晚覆完傾多兩個鐘就消失左 成個禮拜都無搵佢 驚俾佢當狗公

大家係時候去屙夜尿

Me好溫柔的

yes 我女朋友有時都話佢唔係要咩有用advice
簡單講句我明呀已經好足夠

願聞其詳

弱

膀胱弱

咁隔一排先再搵啲有趣嘅嘢同佢傾啦
最好係同之前傾過嘅嘢有啲關聯

Me成個卡比獸咁

你唔明矮撚又肥究竟有幾慘

??????????????????

我可唔可以督你肚腩

分開簡單 抹去往事極難

其實要睇埋體脂率
肌肉密度高過脂肪好多
我174 81kg 都可以好多肌肉

比錢

俾佢已讀左 我就唔敢出聲 驚佢嫌煩

Ching成日做gym?

有 勁撚大個腩

快啲幫我失憶啦

唔比錢 白嫖督肚腩

啊 給我一杯忘情水

咁可能真係過多一兩個禮拜先再試啦

報警

就嚟4點

平時打開波
每日都做下home gym
sit up squats pushup個D

4點準時瞓

好L想去劈酒
明知對身體唔健康唉

無錯

我男權撚...

我愛國愛黨 一定係拉你

劈 失戀唔劈等幾時

我只要講幾句普通話就搞掂

同fd食飯人哋個個都咁高 好大對比

飲少少夠 飲到湯真係不了

一樣 好慘

拍拖真係唔好求其搵一個 傷人又傷自己

陽光男孩

咁我好啲 我啲Fd頂多17尾 唔會差超遠

又有多個巴打圍爐

梅菜扣肉先正

啱 寧缺勿濫

係呀

咁多人陪 開心定唔開心好

我玩過咁多年大陸網
普通話你邊夠我純正

你講完我好餓

腩肉丼飯 好肚餓

17尾同 16尾都差好多啦 好撚自卑 仲要自己係肥仔

Report u

我估 係開心嘅

我都係一月先開始做 做下做下就唔想停

刷牙瞓未

開心下啦
呢度大家都好好人架
仲有好多好人卡

煮比我ok?

好彩我仲飽緊姐

試下focus下自己生活到呀 做翻自己 個人有自信都會有女approach嘅

入嚟傾下計個人就無咁空虛寂寞凍

為report而report

Free hug

屌冬天係咪完左

要減肥啦

似係

著緊短袖

Metoo

日頭真係熱 夜晚都叫涼返啲

吹牙

Free 肚腩

我係咪有暖氣病
我仲開緊暖氣

一齊肚腩撞肚腩

幫你吹

格劍未

又好似幾有道理喎

基味重

暖氣病

Ok wait u

上連登唔格劍咁上嚟做乜

你咁勁

叮個7仔三文治先

真理之鬼

都叫你搵其他巴

大家圍爐玩後庭花

要叮咖咩 成日都凍食

好唔中意呢個星期個溫差咁大

懶

開發

要搵人幫你喎

信我 叮左番唔到轉頭

唉 條女今日去旅行藍剔我之後再上線都唔覆我係咪我太緊張 其實無咩事既係咪

cls呢個po幾時搬去成人台

食開碎蛋沙律個個

係咪想減但又開唔到頭

成日都無覆你？

玩得開心得制唔小心read咗你姐

試下facetime啦

==?

派你去

個幾鐘之後覆囉之後都係有時會咁 其實你錄個音比我聽話一陣覆咪得 係咪我太緊張

Share ok?

Pk夜晚post野食！！ 但又幾正咁

講還講 深夜唔好貼圖

笑乜

一齊幾耐？

被report嘅人係唔會去的

2個月

你去完先re

比D空間人

可能去旅行玩得太開心 唔想覆你住姐

real 試過想減不過堅持左一個禮拜已經失敗左 有時又多野做 唔得閒減 屋企又無地方 未去過gym room 驚比人笑

太唔順路

應該玩到唔記得覆姐 唔好咁緊張

yes 我就係叮呢個

唔去了

未呀

你整野食正D

好食 搵次試下叮
但公司冇爐

嬲咗 失望

你做緊咩？點解唔瞓？

要早睡早起 養生！

咁你嘅擔心好正常 有機會同佢傾下
佢同邊個去先

順手分享下都唔得

都未眼瞓

而家瞓 唔係唔知醒返工

我都唔敢做Gym 入面個個大隻佬 而我係肥人⋯⋯

Goodnight

有冇我咁毒

唔好比太高要求自己 下下想開個好頭
我今日都係做左十零分鐘 咩都做下咁
最緊要有個習慣 唔想太chur咪做少D
就算每日做一下都冇所謂

巴打掛住中學啲咩啊

出嚟做嘢有咩感受

唔怕啦

絕對有

巴打真係好基友

你自己去開啦

原本嬲到仆街入黎 依家好翻七七八八

我想落樓下跑架 但真係太懶

自從發現呢個po之後
失戀都無咁傷心

Yo 我讀咗1年 頂唔撚順啲大陸人 直接退學了

頭先仲del緊ex啲相

差唔多瞓嚕 有咁多巴打圍爐真係無咁寂寞

你讀咩？

今日分左手上嚟取暖

無計 過左就過左 慢慢都要接受目前人生階段 但都係有個念想可以回味呀

怕被人認到，因為果科得一間有

抱抱你 我地呢度好多都係失戀絲

我下好大決心先del相 contact都未有勇氣del

屌 google左好耐 終於搵到一份paper解答我份thesis既疑問

係咪秒回 失左戀訓得唔好

早抖啦
聽晚見 做完運動再上水都唔遲

其實大家真心frd係咪都係中同呀

中學成日鬧老師好正 班友似住自己老師以為大哂

辛苦曬
點解唔上library個網搵

八成唔捨得掛 不過點都好 自己決定去留就唔好翻轉頭

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思藉個位p牌推唔到

一齊吹水啦
我都係失戀
喺度吹吹下就會開心返

呢到全都係失戀巴絲 大家一齊圍爐

我真係好無奈 被調堂 結果要同啲大陸人一組 做project用手提電話做主題 我話不如做plastic surgery 佢地幾個理都唔理我 做我個part果時 上拉巴一啲料都搵唔到 我直接失蹤搞退學

有圍爐真好由凌晨到依家都訓唔到

起碼有你地圍爐

有時侯有啲嘢真係難講 我自己就係分得好絕 明知無結果唔會回頭 但係唔敢del contact 因為del左今世唔會搵得翻佢

我同幾個中學fd冇交通識功課 食飯被人留 個miss要留去攞嘢 佢一到課室睇到我地成班係度食香蕉

屌 為左一兩隻蝗搞到退學真係唔抵wor

我地琴晚傾到五六點先訓
總之失眠就吹水 時間好快過

冇辦法啦 果時精神壓力大到PK

真 google scholar 可靠好多

乜啲nds唔係好勤奮學業嘢架咩

直接寫紙報串啦 雖自己係大陸出世，但真係好撚憎佢地

你覺得有無可能呀 佢搵翻你你想唔想同佢繼續落下呀

其實係睇人 有部分係free ride 有部分真係好畀心機讀

早知早啲上嚟啦 我本身諗住碌下手機睇下webtoon會開心啲就去訓 都係訓唔到
做物咁樣對自己放唔低

絲打已經諗好要move on？

focus自己度 時間好快過 同埋佢真係move on嘅話 巴打你自己考慮值唔值得等佢回頭啦

直接開波啦 見到你地嘈唔係無人幫拖啊嘛

要呀 本身都係哥啲分得清楚嘅人嚟嘅
其實都無聯絡半年 跟住佢聖誕叫左我出去食飯我又衰心軟去左又搞到自己咁 可能自己錯過左佢啦
又分開兩地

下次直接督灰啦，如果有幸再同佢地一組

其實最好嘅淡忘方法係搵第二啲嘢俾自己沉浸 巴打一唔係塞爆曬schedule佢 一唔係搵新target啦

就係搞大件事佢 呢啲死貓唔食得㗎 何況nds

我煩惱嘅時候，好鐘意走去赤柱吹風同行下 順便思考下人生

絲打以前long d？

真係好黑人憎 過左半年又突然約人食飯
你自己唔想再返轉頭？

都係出面讀書嘅 跟住佢番香港 我仲有兩年

開佢波先唔講自己唔洗硬食 起碼可以順翻條氣先啦

搵下興趣學下啦 畫畫都唔錯

Sorry 各位 今日睇paper燒腦燒到不得了 明晚再見

絲打散左幾耐呀

早抖喇！！

聽晚見

外國應該仲多nds 分分鐘鬼仔鬼妹埋唔到堆 埋翻堆nds

性格我係唔會番嘅 不過真係好鐘意佢嘅
不過而家都已經唔會主動搵對方 只係我本身真係放低左過得幾開心專心讀書 做人要狠心啲真心

正常 難忘記就唯有搵嘢做 有時勾起啲回憶真係好攞命 唯有等自己無時間停落黎

有時候係赤柱碼頭張凳到睇睇下海浪，舒服到瞓著

btw勾起你傷心嘅回憶 sorry

啱呀 搵野做下唔洗個腦空落嚟就諗到佢
放緊假好難頂呀我想番學

自己要tough一啲 先唔會俾人恰 呢個世界好多仆街

絲打決定到就好啦
要努力向前看呀 唔好再被佢搵你啦

無事 其實宜家對我講乜都會勾起回憶
我ok的 多謝你努力幫我諗辦法

無錯 同埋唔好最鐘意啲仆街 唔好助長佢地！

做緊癈青

梳係咁打錯字

唔洗 好得閒

遲早會搵到更好 sad就sad盡佢 過後唔好留戀喇

廢青

巴打

唉真係好仲意佢架 咁大個女第一次搵到個真係好仲意嘅人 但係又係咁錯過大家 真係好hurt

放緊假

+2

2020dse 凌晨唔溫書上連登

個個都咁後生

比我sad多兩日 唔再留戀啦

我都想有人畀我愛，自己自作多情，做咗人地3年嘅工具箱

讀緊書

其實我都仲未瞓 睇緊波

周杰倫啲濕鳩歌詞

我好老

讀咗一年 quit了

唔好逼自己喎 慢慢黎啦

得翻x科溫 中文隨緣啦

今年年頭先開ac姐 無咁耐

要搵個佢都愛你嘅先幸福架

我都真係好鐘意佢 所以我想有機會一齊返

讀緊大學 真係好hea咁讀

癡線快啲溫書

文筆到依家已成定局 溫下範文算數

琴晚既人 今晚又係你地

依家個計畫可能係考救護，自己有間村屋係手，長遠就一邊翻工 一邊儲錢

咁你地仲有無聯絡吖
我地過左聖誕就異地所以都無咩藉口搵對方

hello

就係冇阿嘛

無mood溫呀 尋日溫到十二點

唉 都係想試下
但係我都知越執著越唔可能

開左Sem就難啲上水 日日早堂

會有嘅 你等佢三年真係好耐

分手就冇得做朋友啦，根本就係自己係自己個傷口撒鹽

分手無朋友做呢個係真㗎 flirt得其他女絲打都係move one啦

都好嘅 if he moves on why cant we too
我個仲除夕落club倒數tim 唔想再理佢

雖然得19歲，我都唔怕辛苦。同阿爸翻過裝修，係太陽底下曬住做嘢都冇問題

又係你呀！好開心又見 不嬲cdrom開 係琴晚悶得濟先r水吹
嘩 乜又就天光

打7佢啦

paper 3 都叫有3字頭 卷二飄忽上唔到六 有時又得翻三

認真狠心啲好啲

點解你半夜就黎天光先上黎嘅

其他女唔so 佢 咪翻轉頭搵你玩 好明顯啦

雖然依一句有啲詆毁佢嘅感覺，但都有可能係真

唔會嫁 唔瞓既人幾時都唔洗瞓嫁

佢除夕落club仲話比我知 我寧願無搵過
死左心就唔好理佢啦

作開說明 論說文 個老師話文筆ok 內容飄忽 幾次都係離題或者唔貼題

但相對地救護冇咁危險

Cls 絲打決絕啲好啊

唔好比佢吊住你係度呀
最後都係浪費左自己時間

翻屋企睇完youtube未眼瞓咪睇下有冇人開po

同做狗無異

啱呀 唔決絕啲到時自己仆街咋

當然有了 聽晚都會繼續有

聽落去唔係幾好 一唔係斬欖 一唔係搵第二個沖淡下 flirt得女真係代表佢唔係好care 唔好想入非非呀

其實唔想日日天光見 黑眼圈好似幾年冇瞓過咁

不過講真，會美化左曾經嘅另一半其實都好正常

熊貓幾得意啊

通常過多一排就會變翻仆街

化妝都就搞唔掂

其實我有個怪癖 就係睇核特嘢

阿爸個客話幾個大花槽要泥，我阿爸就叫我係一塊有狗貓屎嘅地方挖，仲要篩一篩啲泥 自己個感覺都可以嘅

無錯 同埋有幾多對分左手嘅戀人真係做到朋友呢

做Facial有冇用

下次會唔會有即興唱k團
上次半夜有個巴打話有房 銅鑼灣 即興有6 7個人去咗，通宵追po追到好興奮啲人真係去

早瞓，熱毛巾敷眼 按摩要打圈按

除非忍受到佢搵新仔 否則無必要

好怕俾人sell 眼霜應該有用啲

次次聯想到佢錫緊其他仔就唔開心

如果有得做護士 我都會去做 因為錢先係最真實嘅

啱呀 再見邊會係朋友

早瞓已經做唔到
一入夜就開始精神 細到大都係咁

果次真係好搞笑 不過我冇追Lo

咁佢幾時美化我

佢有時俾首新詩我逐隻字圇反而高分啲 題目得一行通常心急就錯方向

愛過嘅 好難接受到⋯⋯

好正
可惜我唔好流行曲

唉 男人老狗唔識呢啲野

逆向思維諗下 之前咪有60幾歲同22歲嘅人失蹤，結果一個就被人係大陸check到走私電話，令一個就係日本被人check到走毒品 就知咩事啦

我果陣成份中文作文9吹就5*
利申 作文底子好

等呢到嘅人美化你啦！

呢啲一兩日就過去㗎喇 phase 黎㗎咋

之前有客做救護 聽佢講啲case 聽到想嘔 好恐怖 血肉模糊
如果冇直接考到 聽過由助護慢慢考上去 都係一條出路

之前穩定發揮有63 64左右 後尾轉寫抒情一兩篇仆左 跟住寫唔翻轉頭

追到尾 keep住有人去

等毒L美化我中

依家競爭大到，一個EN學校得100個位offer 有成1000幾個人去讀，令外係根深蒂固嘅社會規範入面 女仔比男仔更細心，我第一round已經被人out啦

你唔聽定唔唱？
聽古典野？

我係寫慣抒情文

鍾意就肯定唔會分 唔好俾藉口自己

你咁有心 唔好再理佢啦

我記得食香蕉都有用

聽60年代民歌
仲有唱開choir
鐘意jazz同民族樂

成個傻仔咁 唉

抒情無乜故仔 同班啲人吹死屋企人死朋友 自己吹唔落去

嘩 真架？ 呢個估唔到

大丈夫，伊藤潤二嘅忠實fans

唔試下報鯨大？經jupas肯定睇dse個分多

me2

畫風 故事 寓意一流 創作力更是鬼才

我試過情人節整朱古力 佢冇拎
佢話冇諗過我咁認真
重點 情人節我生日

唔啦 要讀5年

頂 點解會咁衰

漩渦先正

個人喜好雙壹

8字頭咁痴線

我覺得小事都有小事嘅感悟吖
可能我個人本身擅長呢方面多啲

再衰既都有
一年一次 得閒會睇下你死得未

仆街 今年題目出條足印我會直接寫抒情

太深刻

你係咪 衰人磁石黎

屌呢個真係衰到貼地 做乜9

究竟係個個都咁仆街 定係條友性格就係咁

點 解 你 知 既？
所以就算冇識到仔 都冇勇氣玩app
遇過太多人 很吸引 偏偏⋯⋯都係仆街嚟

文筆無得練喇

我中同係學校特登亂作文，結果DSE 佢作禁區 寫日本自殺森林，百慕達，柬埔寨同德國地雷區 結果作文5**......

大家有block過大家電話 unfollow ig
突然上年又follow翻我 咩料
但件事都5年前

大部分都仆街 睇有冇做出面

寫呢啲唔似亂作wor定係本身底子勁 亂作都炒唔到

這不是正常人嘅門檻 望住條題目諗唔出禁多detail

唔知點解女仔係鐘意同仆街一齊架

學校作文寫鞋子 佢寫佢對超人鱷魚鞋 話識有燈泡可以發光 個阿sir仲要讀出黎 成班笑到PK

應該唔係 可能未識到姐

點解咁講 我好多作文fd都話文筆係靠鍛煉嘅

仆街player先快食到女 成班player壟斷曬

佢係咪想食回頭草呀

話曬都係男人不壞女人不愛

到呢個時候 無乜上升空間 留翻時間溫理科都上到兩三個grade嘅

男人不壞 識唔到女

佢地識氹女囉

我都識，點解我冇

睇feeling嘅 肯開口都唔錯喇

佢有女

用行動>用口

呢個真係

過去了 2020會更好

傾兩句先行動啦 時間長短睇造化

咁真係pk黎 唔好再理佢

On9

你個十年呢？

個劇情同我同學都差唔多wo

冇左啦 咪比人狗咁撚左

又要死人 寫到好老土

冇可能識la 世界咁大
你同學？我畢業幾年

一齊move on
2020

其實最好溝女溝仔方法唔係放長線釣大魚咩 等對方主動得黎自己又唔顯得猴擒

點做到？分享下

有一段時間肉緊佢，然後再冷落佢，佢就會自己上門

一齊努力啦 我要求唔高 唔好再咁懶就得

ig po 下投其所好嘅嘢 得閒搭兩句爹 等人地主動搵你傾

咁懶？

如果佢ig空白嫁呢？甚少story

有好多野想做 但都因為個人懶無做

點解你地ig咁多人睇
係咪較左public？

冇乜嘢唔見得光

其實我了解過先決定溝唔溝嘅 通常大家有common嘢先溝 所以都會知道鍾意啲咩

A1垃圾 受唔起

你地都係高手

2020 會更好

等教學

A0等教學

各位快啲訓 聽晚見

早晨
今晚幾點開波

Now

夜啲join 又可以圍爐lu

Wait u

Hi

毒撚開po係咁

想去沖涼先再傾
一陣見

See u

想sleep都sleep唔到

唔返香港了？

晏啲傾 hea多陣沖埋涼先

希望3點前有得瞓

個個都未沖涼係咩事

有得走嘅話走咗都好嘅

好健康

明白的
精神上支持都好過冇

肥仔表示懶得郁

鬥肥大賽